時光倒流---$10燒鴨瀨下午茶

實物

10蚊算係咁

10蚊 仲想點，一隻茶葉蛋都5蚊啦

打孖上

正喎

雙拼燒味飽肚d，都係賣＄15

呢間燒味雙並飯盒都係$15

Ok wor

10蚊好多地方邊連個淨瀨都食唔到

大家樂$30

十蚊飲碗味粉湯都未必做係生意

淨食D肉都唔只10蚊
出面買50蚊個飯都係得骨

又黎蝕住做系列

雖然我唔會想像佢啲燒味邊度入貨返嚟

但真係好抵

10蚊有強有肉

有啲好抵既燒味 有需要咪打呢個電話囉

鮑魚唔見你益我

thanks for sharing
過兩日去

衰鬼

正喎屌

根本岀面食野咁貴係比個租

下午茶算低屌 依家好多茶記下午茶餐都過30